# Estructura de Datos_Moises Diaz
LABORATORIO 1:
En clase hemos estudiado los conceptos básicos de struct y arreglo, para poner en práctica
los conocimientos se le solicita a las y los estudiantes que escriban un programa en C, que
permita al usuario llenar los datos de 10 estudiantes, en un arreglo de tamaño 10, de tipo
struct estudiante. El programa deberá entonces, preguntar por el carnet y el nombre
de 10 estudiantes (realice lo anterior con ayuda de un ciclo). Una vez almacenados todos los
datos en la estructura, el programa tendrá el siguiente comportamiento:
PC$ ¿Qué posición de carnet desea validar?
>> 2
PC$ ¿Cuál es el carnet del estudiante en la posición 2?
>> 201925317
PC$ El carnet ingresado el correcto
>>201928617
PC$ El carnet ingresado no corresponde con la posición 2.
